[平安夜]今晚準備數人數

今晚將會是擇名數人數，邊個今晚冇上嚟吹水就唔係連登仔

無上先係連登仔
連登仔咁多5P

數黎做乜吖

連登本來就係for 手機user
唔係毒撚用網頁版上

Lonely~Lonely Christmas

Ching you're right
但係呢個係三登年度活動，我地應該保留呢個傳統

琴晚約左仔出街啦

到

上黎報到

😢😢😢

冇人想知你同人格劍

又一年啦

不要再說了